[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Saber 17 , 魔進戰隊 38

幪面超人 Saber 第17話

魔進戰隊 煌輝者 第38話

神枱位

EveryTime~

精華Time~

by 天々座理世

by逆時光

桃月好正

今日唔係全線停播咩？

冇追post
一直想問天道揸住嗰舊咩嚟

係呀 下集1月10先播

Apple AirPods Max

我仲以為係腹肌

唔記得咗停播

無所謂啦，今季可能一個月用同一個post都推唔爆

可能變月post都唔會爆

日本人仲有劇場版睇

有無人買咗GU嘅拉打衫？

搵唔到滅亡迅雷

荃灣2日前見有

前日去左TST到好多人睇同試，估唔到消得咁快，星期六晚聽爆箱講話TW得番兩款

GU得返一款衫

有冇人知會唔會補貨？

Kuuga個件重有冇貨?
重未得有時間出去買😭

越黎越少人討論

same

lm

果然係比肺炎搞到要改成咁

睇時王就係想睇呢d, 有原著bgm, 本人回歸

但一睇過打法就知唔係天道

zio除左agito個單元仲有咩好睇

我自己幾中意龍牙篇

屌呢啲真係玩玩具嘅極致 唔識整呢啲

呢星期會停播？

但睇男豬黑化又幾正

俾佢兩個服侍生活要點樣過

唔駛過，服侍過就已經精盡人亡

出漫畫外傳

性刃no one cares

真上星期TTFC原創劇，有smile都冇人講
Btw smile真係好正

永續azu

仲有冇肥妹肚腩仔睇

LM

老細，我攪唔撚掂呀

今日連續停播定點，唔見人討論既

Saber 係咁㗎啦

成班人繼續表演高智商

Saber未出力打姐，下集又會威返
最光幾好笑，而且幾勁下咁

冇人討論咪你討論囉

無討論價值
之前話佢垃圾就比人話盲屌
而家連討論都無人有興趣

最光正過南極班廢柴好多

雪怪打得入龍騎士， 邪王魔龍打唔入，所以雪怪＞邪王魔龍

見頭幾集個個講到saber d cg故事膠
諗住過多排睇下有冇好評先決定追
而家係咪可以決定唔追

好過ghost嘅

ghost啲特效我覺得係電影級

今日viu 01 播到賣樓

smile

唔建議你追老老柒柒 睇下一年後咩評價你再諗

商戰篇有排捱

第一下打左一半血冇死，你肯定佢再出場係滿血復活？
第二下都有機會殺左佢

今集依part嘅CG真係唔多掂

垃圾已經決唔追

WHO IS THIS

個影有幾下d動作好硬

同Build大結局果個金兔銀龍cg from一樣

講到CG，東映真係咁多年都差唔多

拉打依邊係，戰隊果邊好好多

saber 17

打完打一下個人連皮外傷好似都無，仲要清醒。點睇都唔似打死會有生命危險
如果係我，好似橙神第一集咁殺死左個人咪算，然後迷惘返幾集仲好啦。
唔想死人嘅，簡簡單單敵方出句聲話你再打就會連人都斬死埋都得。
今集呢個舖排好難睇得出果種矛盾。

另外，D人結晒冰同俾火燒都咩事都無。係咪人黎架?

同ZI-O一樣質舊野入人度變怪人

隻腳唔咬地
動作硬
Render 色唔夾

吓?由上集開始擺明水準提升咗
啲鋪陳剪接打鬥對白完全高幾班
我懷疑製作團隊應該換咗人而家先開始認真搞
我估同01相反,01開頭掂之後一入商戰篇就收皮
啲套應該相反,一開頭9嚟之後好睇
我建議你將上集當第一集睇,睇埋劍士列傳就夠,之前嗰啲唔駛追番

我未睇

出左好耐喇喎，不過唔記得係睇生肉定熟肉

就係記得好似11月底出生肉,但又唔見有熟肉出

主角自己話之前一劍差啲殺咗佢,所以唔敢再斬,
仲有佢地服務個組織起碼都10年以上,
有啲仲由細到大都比組織養
飛羽真都唔知有無識咗半年
組織=家庭+宗教+軍士組織既混合體
而家你有個好投契既新朋友同你講你一路信咗成世人既嘢係有問題
而同時你信咗一世既組織話比你個聽好投契既新朋友係有問題
班劍士就夾咗係中間左右做人難(隨咗綠戰士一心想砍死主角)

咁仲仆街,佢做新秘書根本係滿足佢變態私慾
將一個人教到佢變到同自己過咗身既女朋友一樣

另外敵方根本唔關心佢生死
既然編劇安排得啲句差啲殺死佢就係差啲殺死佢
咁都要駁故既話,咁咩都可以駁

因為佢係社長，所以有本事任性要整返一模一樣嘅機械人女友慰藉自己

點解個影唔用皮套拍出黎
呢嫁用cg好樣衰

本身有皮套啦，係劇中cg眼高手低，想突顯佢係影但效果做唔到

上面有人話shadow隻腳唔貼地，其實係好正常

最光咁快就形象崩壞

崩咩，個角色好鬼正
同主角嘅互動好睇過果班劍士

潛力圖

影子半透明個idea其實幾好
眼高手低拍得衰姐

本身以為係啲正經角色
不過佢一個已經有趣過堆劍士

諗番起有一集講過唔可以做到同真實存在過既人一樣
例如你唔可以整到個aI同你個女一樣
或人既然當佢地係人,其實係做緊同一樣嘢
不過佢好彩鍾意aI,
可以唔駛犯法任意滿足佢私慾

輕鬆一挑幾好正

所以我覺得或人真係有D太過份。

或人呢個行為係提醒自己，睇返劇場版就係

渣埋最光三刀流啦

但暫時黎講依兩集正常，睇得入眼， 前15集差好遠。

我發現每星期都有人講今集好睇咗
好心就咪撚出嚟害人啦

人地覺得好睇都唔俾，咁撚惡

事實係好睇咗 鬼叫一開頭個標準拉到咁低
都係講返公道說話啫 又唔係吹到01第一季咁

我覺得由上集開始明顯好睇咗,有紋有路好多,好似轉咗人拍咁,
我好詫異上到嚟啲人好似覺得同以前無分別咁

無計 腎人同暗龍死果幾集刷左大智力既下限

YES !!!!!!!!!!!!!

成功 fake 到你
你中計了 !!!!!!!!

最光成個梁健平咁
好似鄭子誠張gif入面咁

睇下呢到多唔多人討論就知好唔好睇
真係幾少見拉打po咁撚靜
利申 已棄saber

少咗人討論除咗saber麻麻地，唔多唔少因為有啲人屌劇情垃圾，就會有另一啲人走出嚟話「垃圾你又睇，棄咗佢收嗲啦」
再唔係就有人話OK有好轉，又會有另一啲人走出嚟話「有撚好睇咗呀？咪撚出嚟害人啦」

講乜都有人屌，咁仲有乜野好討論？

我覺得總要有人睇咗話返俾大家聽好唔好睇嘅

坦白講我有啲集數都skip咗 直接睇打鬥

其實都幾好睇
係啲演技差搞到好鳩下 冇個掂
連最大年紀既土劍士都好撚屎
瀨尿牛丸嗰幕搵build啲演員拍
觀感肯定唔同曬 冇咁膠

利申：迷ghost

賢人d便秘樣完全演唔出果種獨自承受既feel
演到似亞氏保加症就差唔多

暫時都仲覺得幾好睇
難得一開始有6個騎士都係同一陣線
第二章先開始對立
特別鍾意op一個鏡頭影哂6個人嗰種團結感
有少少戰隊feel都幾有新鮮感
一開始都笑佢紅戰士藍戰士咁
但過左一開頭幾集冇咗cg耍劍都冇乜戰隊feel剩低

套野缺點就真係周不時就節奏差，剪接差
有時眼高手低，但都知佢想拍啲咩出嚟，所以接受到

其實係頭四集夾硬將兩集內容變四集，俾大家第一印象唔好
好多時大家都因為呢個印象就集集都搵野屌下

就好似今集點解唔打多次打甩本書咁，觀眾有上帝視角先會知最後冇事姐，角色角度上係岩岩先死左個frd，會錯手殺左個總編係有機會

套野睇落既觀感大概似劍，如果你係每星期睇一集劍
你都會屌始日日便秘屙唔出，淨係識講守護天音
睦月on9仔，煩左幾多集咁，劍崎演技垃圾，橘先生做乜要驚唔變身咁

基本上坂本導個幾集都幾好睇
重點係福田劇本就會有好多垃圾台詞要俾觀眾update把dx玩具，加上毛利寫個啲水一樣既情節

但個故事主線方向係ok既

雖然做開cdrom冇乜資格講

但見其他人表示saber好睇又要俾人屌
表示唔鍾意01又要俾人屌
真係鄧佢哋辛苦

利申返唔鍾意01
咁多個人物除咗不破都冇好感
或人幾乎零嘅成長曲線
ark one更加係令到我反感
滅依個角色最後仲可以生存真係匪夷所思
humagear追求人權但又唔守法
事後可以冇人追究甚至可能係有人包庇

再利申埋我鍾意睇zio
可以負皮我了

上面po條時王片又唔知做咩比人負評

個條片都還可以理解
始終當初TV加賀美就係因為睇諗法唔同左所以先變用鋼鬥
但佢回歸又用甲鬥
同當初tv劇情有矛盾

我睇就因為大人嘅原因好難做到好多野都完美
最好緊係有天道同加賀美一齊變身
但嗰集加賀美叫代天道回歸
op之前又有kabuto op個3下登登登
就已經收貨

睇得晒成套ghost會覺得saber好睇
saber 未超越到ghost

近兩集係好睇咗，唔合格去返合格
因為兩個唔識講人話的角色暫時退咗場，成個故事又集中返主角
套野太多角色根本處理唔黎，最離譜係我發覺女主前15集唔出埸第一章個故事都冇影響，新兩集先開始有正經嘅戲份

但呢套野係連打戲都唔好睇 打黎唔知做乜
（除左坂本導演個幾集）
永遠都係片幾野 （個個都用劍某程度上搞到打戲好悶）
開下cg 跟住堆幹部好似夠鐘又散水咁

暫時saber仲係好一般
不過點都好過ghost既 當年ghost播到呢個位我已經棄左

真心, ghost前期屌打saber

Go go go ghost

係之前個編劇唔識講人話，根本啲兩集一切都正常番，我會當上集先係第一集

Ghost前期除左愛的抱抱都冇乜大問題，同埋個陣因為上一套係Drive，相比之下，我當年反而覺得Ghost第一章嘅劇情節奏明快啲

都係 不過套嘢叫saber又真係淨係玩劍

本身幾期待唔同拉打既劍法會唔同
（好似二騎劍法有少少西洋劍咁）
點知出到黎個個都係鳩斬

所以成套野由概念，去到劇情，甚至角色形象塑造，都好明顯眼高手低

好多個角色都想塑造到漫畫角色咁，但係奈何演員演技完全唔係嗰個水平，搞到全部角色觀感都好差

唔係演員最大問題，係編寫劇情嗰班，我舉個例子今集主角再變身有個長少少既鏡頭影住佢做個悲慟樣做比你睇佢唔想變身打個編輯，佢係未做得好好，唔係，但起碼個導演會要求佢做啲啲細節出嚟，但之前連啲啲發揮位都無，爆埋啲無靈魂既金句之後就成班人混戰，你睇吓劍士列傳同最近兩集你會睇到個分別，係之前負責度詳細劇情流程班人太廢，又可能武肺影響站唔住陣腳

有冇師兄知gu 拉打衫賣到幾時
仲有冇貨
唔該晒

呢層唔止水平問題
日本仔成日好想將二次元嘅嘢帶到三次元
佢地真係好proud of佢地呢方面嘅文化
但現實始終同漫畫唔同，架硬黎就變尷尬
蓮仔就係例子
開頭搞到老尷完而家直頭人設性格都棄埋，因為長遠黎講根本唔可行。

我都覺得有好嘅編導
演員演技幾廢都好，只要角色寫得好至少都唔會太過令人生厭
家陣係角色寫得太衰，連埋演員缺點都放大埋。

第一章最大問題就係要賣玩具
好多劇情都要就佢
皮套唔夠時間整但又要食新書大技,結果D怪死完又要復活
龍騎初戰要搵勁人祭旗,但邪龍故事又未完
結果下集就原地復活
D玩具佔得太多劇情所以食曬文戲
第二章少D玩具應該會好D

我要求好低，土豪唔好再攞把膠片劍出黎同人打

道具組真係痴撚線
都唔知係驚整親皮套演員定係驚整爛皮套，用硬膠劍就住力度咁打應該都唔會好似咁難睇

其他人都冇咁既情況出現 係把土豪劍會尻fing fing

可能size問題

Saber唯一看點
女主個look越來越好睇

唔做誇張表情都ok

點解上年套01咁好睇

諗起不破第一次變Rampage 真係好深刻印象

近幾集好gfable

其實saber到而家我都覺得唔好睇,
就算所謂好睇咗都只係15-20上到去2,30分咁,
劇情好多都好無謂,班角色唔討好,
演技差又無觀眾緣
呢個班底都唔係第一次比人劣評,
有人話佢哋ghost/saber外傳寫得好,
咁樣更加顯得佢哋無能力寫好年番既拉打劇本

今年都好印象深刻 把土豪劍可以fing下fing下
道具認真到咁印象非常深刻

我冇睇過Saber

主要入嚟想睇下01嘅後續

Btw 希望香港之後會上01劇場版

佢d寫真

上年同樣時間，未又係播緊一樣咁難睇嘅商戰篇

唔知係偏見定咩
硬係覺得01嗰啲演員吸引好多

唔係偏見 01是但一個嘅魅力都贏佢哋十條街
個個都岩岩巉巉咁款

呢樣真
明明套嘢唔得，但都想買哂啲玩具

我諗同顏值有關
01個個都靚仔靚女
saber講真得女主同倫太郎順眼

神主牌形態仲有得進化

真神主牌

啲個事實,演員同燒錢都係01長處
就係咁先要屌佢劇情
咁難得令和第一作要人有人要錢有錢佢走去搞到劇情咁
01原本就係拉打既ultraman z,不過佢自己衰咗

這真的沒有問題嗎
只從ex-aid之後我咩到接受到

戰隊收齊4粒石其實可唔可以直接消滅約頓軍

真，睇完ex-aid之後發現原來只要劇情好，造型係一啲都唔重要，頂多買少啲玩具咁解

Ex aid啲玩具好玩喎
同埋之後都無邊套劇情好而造型差

狗狗
shf我有買到ex-aid level 2同無無咋，忍手唔敢買太多
但呢排睇緊ex-aid本小說，開始動心

因為EXAID之後都冇乜邊套劇情好

Ex aid之後已經無成套都係劇情得

劇情嚟講build其實算收貨啦⋯⋯係就係中後期好似少咗份緊張感 但整體唔差啦

中後期套野可以改名叫kamen rider Evol
個個輪住畀Evol撚狗

個陣已經話劇情去到3/4可以skip去最後打塔

官網睇得番d襪子

即刻又諗起呢張圖

前後各九張卡，剩低兩張就擺喺頭嘅前後

lm播出同日公佈真骨

最後果粒唔係俾左伸脷妹搶返咩

有冇人睇咗pretty 電王
最尾個彩蛋好驚喜好好笑

佢副body真係

支持DCD挑戰下限

腦魔拉打Signal Sticker來了
素材特別鳴謝: 無花果塔

唔知神主牌會show既係ground zio定係oma zio

恭喜老豆/薯仔佬

之前拍綜藝俾人屌,話佢30幾歲無女肯定個性有問題
點知原來收收埋埋

魔進女角揀人會唔會勁得滯

但係下一套

咪碳

聽日就知有冇女

300蚊內有找

綠戰士竟然揾女人拍

咁綠戰士變身轉番日版d鏡頭咪會變左無裙

男心女身

你地睇左電王未。成套片最深印象係好似針對saber果段對白

背面都有埋卡了

有冇片睇返

唔係綜藝入面俾人屌
係嗰D陌生男女同居綜藝
佢後期對條女太差所以俾網民屌
有興趣可以自己睇下
套綜藝叫雙人床 12-16集
另外戰兔都有份 1-6集

有無LINK?

米村出品點解咁睇唔開去睇？

咁食得

冇追ultraman好耐但今年真係比Z贏曬我覺得做得短添
拉打可否長進啲

想問下呢幾日係咪出decade x zio嘅新預告?

拉打鳩拍都可以有2百幾億利潤
點會同你認真拍

東映乳滑

當年套開山始祖咪一樣都係由日版男➡️美版女

竟然會搵つるの剛士
落支那面都另一回事
戰隊45紀念作竟然唔係Project R嘅人唱

其實我覺得佢靚過izu

居然搵dyna唱

連變身前套衫都係致敬

作曲 渡邊宙明

Izu 係Sell 鄰家女孩Feel 多0的
我鐘意izu

如果佢本身係keep住Izu既髪形咁係會好受落
如果係azu同本人(鶴嶋乃愛)咁長頭髮嘅就真係不了

蝗：好嬲好嬲
飛op照睇

突然覺得白倉話唔重視海外市場係好事

真係左右合體

有無LINK睇pretty 電王?

乳滑啦
有邊次唔乳滑

啲留言成日都重複🤣

白倉，你太年輕了

希望佢唔好跪

好想知廢老白倉會唔會跪

好多小粉紅呀
大家幫手去支持下啦

台灣將會上劇版

香港連幾時開得返戲院都唔知

香港今年一定冇得上

戰隊都無賣去支那,驚閪咩
成班偷片睇翻版既響度嘈

pretty den-o 殘體

東映唔跪，但bandai會跪

高達都因為怕支那小糞紅玻璃心碎，將sd 高達world 一個名詞 黃化病毒，改左做黃化三重能量

真係無女呀（唔計祖母）

要是有純伴奏就好了